4千蚊個啲接線生真係好撚慘

係咁畀市民轟炸
但係又做唔到啲乜